有冇人會胃抽筋

最近成日都會，食完胃藥都會劇痛
睇中醫有冇得搞？

一定會, 我都會胃抽筋, 不過唔密, 但我有胃炎, 都係睇中醫先壓得住, 不過胃有事好多時都係飲食同壓力大先出事, 諗到邊樣野令到個胃咁已經叫好一半

情緒

照左胃鏡未？
有冇幽門螺旋菌？飲食習慣？

細個周不時都話胃抽筋
戒到勁清淡，辣啊酸啊太油太濃味都唔食
糯米，芋圓，糭啊月餅盡量少食
湯飯基本上食親都胃痛

照過幾次胃鏡乜都冇
個胃比較敏感唔食得刺激性嘅食物
同埋精神緊張anxiety野

未，怕痛
有諗過會唔會係胃癌

應該係你神經系統出現問題

認真咩

抽筋 》胃肌肉 》神經系統